見到有人9解份居英野，想分享我嘅解法

應該咁解

中國政府正在無視1981年簽定的中英聯合聲明。如果我們忽視這個問題的話將會成為災難。港人會成為難民湧入英國，而我們將需要大量資源（如居所）接濟他們。（第三句應該係想暗示 “嗱唔想有咁嘅情況發生你英國政府就要做野啦“）
而"bad for the British reputations to the international community then"個人認為應該解做“由於英國無力使中國遵守條約，使得英國的國際聲望大損“，因為係響應緊第一句“中國無視中英聯合聲明“。